究竟咩係獅子山精神？

「獅子山精神﹝Spirit of Lion Rock﹞泛指香港人刻苦耐勞、同舟共濟、不屈不撓的拼搏精神，源於70年代的電視劇《獅子山下》及其主題曲。
該劇集反映當時港人生活艱苦，但憑著共同努力能得到收獲。 有意見認為現今香港雖生活富裕，但政治被打壓、經濟被大財團壟斷，草根即使努力也難向上流，質疑獅子山精神難再。」 - 2014年10月24日

舊人只是活在夢中，卻仍難緊守這夢

就係翻工lor

簡單啲講，即係不斷OT。

邊到富呀？睇過

呢個term已經比班杏加橙曲解左好多年

其實就係一樣野叫獅子山精神，只有獅子山下精神。
呢幾年成日話獅子山精神獅子山精神，其實忍左好耐！
希望大家可以正視下呢個問題

路過